Jouw gezondheid.
Moge je leven duizend jaar, en nooit een slechtere rechter van de juiste soort dan jij zijn op het moment van je leven! "
De sergeant gooide zijn glas weer weg en leek er helemaal klaar voor te zijn nog een glas.
Ik merkte die meneer Pumblechook op in zijn gastvrijheid leek te vergeten dat hij een geschenk van de wijn had gemaakt, maar nam de fles van Mevr.
Joe en had het alle eer om het in te leveren in a gul van jovialiteit.
